我算唔算道德撚？理性討論

我有小小意見。打乜都無所謂。唔好打銀行
打銀行。無乜意。又比位人入
打警察都無乜意義。反而捉到休班就另計
唔好戀戰。唔好守。

諗下點樣對準政權。

不分化不割蓆
光復香港時代革命

煲底下面見。加油

每次對準政權就放狗打你, 點對準政權呀?

打狗無乜意思。撚狗。就算啦
唔想再見到有後生仔。比人射

晒氣啦, 香港太危險, 你返火星啦!

其實有咁既想法我覺得冇問題
係差在要學識接受現實姐，講真邊個唔想規規矩矩

哦。有乜高見？

請問做乜野唔會俾位人入

示威話你阻人做生意
佔路話你阻交通
叫口號話你滋擾人

割蓆宣言

唔知你係咪道德撚
但你一定唔係同路人
事出必有因 每論人定銀行
比人打都係有原因

我唔係反對你哋做任何野呀。只係想你哋做岩。
落單九我覺得可以啊。但係幾隻一齊就免啦
因為太多偽勇。

我知。我知

你話唔係咪唔係囉。我又唔洗向你證明

人不犯我我不犯人
依樣支持。你睇吓荃灣。

撚你老母，知唔知點解啲狗咁惡呀，咪就係你呢啲懦夫囉

樓主小學3年級？
一比人話發小朋友脾氣

應該係你仲未進化，任何支持極權嘅都係政權嘅爪牙

佢唔係得個政府，而係整個共產黨

你用左舊有mode 以為搞掂香港政府就可以

共產黨四方八面黎殺你，你對得個頭黎顧唔到個尾

隨便你點講。

哦。

你打爛佢啲嘢佢又唔會嬲佢又唔會痛。
示威者有咩得着先？

6月講到依家，三罷
今日結果係點

玻璃窗就夠了

合理。進化緊。
你哋燒差館。打麻雀館。打優品360。吉野家
我都無所謂。但係打銀行。就唔係咁好囉

好可惜中國銀行強化玻璃。班偽勇打唔破呢

咁你講下做咩有意義 做咩先對到政權
請講

知就唔洗係到同你狗up啦

你用言語撚，班狗用真槍打你呀，醒啦

三罷6月講到依家，大家都有份造成今日前線嘅行為

哇你惡撚到

你真係on99
你當人支槍係裝飾品呀

我覺得。引到佢班狗出黎射TG就夠啦
根本就裝備唔對等。只可以打游擊

邊有呢

P牌仔？你on 我都未on la下話

人話👏🏻

咁不如靜坐抗港共啦，坐撚到佢地驚 坐撚到佢地慌

三罷你連食TG都唔洗啦，食夠人血饅頭未

我明我理解。

我同你罷有乜要。

我屌你老母呀
BLOCK得

乜撚都唔做諗住坐係屋企等贏？

都得喎。有得諗

隨便。

咁示威又有乜得著先?
對政權唔會嬲佢又唔會痛.
你有無落場呀?唔好做冷氣軍師.
唔好咁小學雞發悔氣啦
眼睇出面手足大部份心智成熟.佢地做任何野會自己負責

我想不勞而獲

唔同警察硬碰硬就一定係要靜坐？
唔好過度推斷啦

我無發悔氣。心智成熟5050啦
有多裝備撚。偽勇
有無落場。無謂解釋
明就明唔明就唔明

我會覺得你打唔係唔得 但見到嘅好多時都係人畀狗咬多過打狗
係咪應該真係檢討係咩時間情況打狗係相對安全同有效同埋現場實行嗰陣可能出現嘅偏差呢 ?
狗人人都想打
但真係完全outgun 打唔入嘛
你睇荃灣中槍嗰度嗰個畀人打到仆街 咪又係起到身 但個中五仔就奶晒野囉
岳少拎住棍打狗隻狗都可以回身扑番佢
真係應該檢討唔係純屌「唔通咩都唔做」嘅

你話唔好搞銀行，我話你知搞銀行係香港人三罷不力依個因種出嚟嘅果
你做咗就得，然後你應該去指責一啲又想爭取自己而冇去罷工嘅香港人，而唔係話前線唔應該做咩行為
如果冇做，唔該你唔好評論